上水搞咩東鐵停

有無人知

我都想知

停咗係太和

有人墮軌

fact check?

粉嶺以北都停

月台廣播話有人進入路軌

喺火車站聽到有講

app出左停

唉
可能有人見到香港咁
崩潰咗
希望唔係